Описание симулятора:
====================

Описание структуры файлов:
--------------------------

* requirements.txt - содержит доп. зависимости для работы симулятора

* config.yml - конфигурационный файл

* firesim.py - главный скрипт симулятора, запускает TCP-сервер и начинает работу по сцеарию

Остальные python-скрипты являются модулями (реализуют классы)


Подготовка:
-----------

Установка интерпретатора и установщика пакетов:

    apt-get install python3 python3-pip

Установка доп. зависимостей для работы:

    pip3 install -r requirements.txt

Настрока симулятора производится через конфигурационный файл

Создать дирректорию для временных файлов:

    mkdir tmp


Создание БД
-------------------------------------------------

    sqlite3 < deploy/firesim.sql
    mv firesim.db tmp/


Запуск:
-------

Для запуска симулятора:

    ./firesim.py

Остановка по Ctrl+C
